其實火xx個㚒公仔機係做乜鳩？

掃fb見到，無留意開佢，心諗做乜鳩，真係夾公仔？

我都想知，有無巴打可以講下

用現金或bitcoin買部機返黎比人夾公仔 再享受部機既利潤同炒價 好似係

關炒bitcoin事？無知一問

財演 做乜都係呃錢踩人上

之前見過臺灣PTT 有篇爆掛講過，
臺灣嗰邊啲夾娃娃機嘅場主幾乎係穩賺的

臺主就辛苦得嚟又多數蝕返畀個場主...